邊條仆街一開始講大學唔洗讀書

俾我知係邊個
我實斬撚死佢

幫我報牛

伯母rip

樓主老母

你由小學都聽緊呢個大話㗎啦 小五果陣呈分試 又話考到上間好中學會輕鬆 跟住中三要揀科 又話揀完好科就輕鬆 屌你老母 跟住dse果陣又話乜撚野博盡 大學可以唔洗讀書 屌
利申 聽日final未溫完 冇咩事我返去溫書先

有殺冇賠
呀呀呀
有殺冇賠。。。

然後讀完個大學就可以搵份好工 都係呃9你